鬼仔手足第一條香港系列出咗片啦 快啲入去cls

話說之前有人出post介紹呢位手足嘅片 然後一直好期待佢個hk系列出片 啱啱發現已經出左片 同樣高汁 雖然唔係有好高拍攝技巧 但敘述都editing都好好 快啲cls

[突發!!!]痴L線嘅鬼仔手足！！！！！